墨西哥地震，不存在的女孩

你地覺得呢單嘢係咪好靈異，本身一開始就話見到個細路女郁手指，又同過佢溝通，之後海軍就話呢單新聞係假係冇呢個女仔